16歲男學生疑因「爭女」被圍毆 為瞞家人報假案被捕

警方拘捕兩名仍就讀中學的未成年男童，分別涉嫌「誤導警務人員」及「行劫」。九龍城反黑組督察曾梓祐表示，警方前日（19日）接獲一名16歲姓麥男童報案，指他於土瓜灣馬頭圍道一條後巷遭4名南亞裔男子襲擊，致面部及手腳受傷，並遭搶去個人財物。警員接報後與麥童返回其聲稱遇劫的位置調查，並翻看閉路電視片段，但片段中未發現他及任何可疑人士。

警員經盤問，麥童承認向警方提供虛假資料，涉嫌「誤導警務人員」被捕。他表示因不想家人知道事件實情，故報案時未有講出事實。據了解，麥童早前與女友分開，但之後與前度女友一直有聯絡，惹前度女友的現任男友不滿。麥童的15歲姓戚友人其後相約他到黃埔的和黃公園，聲稱有事相談，他到場後發現對方與另外3名男童到場，眾人發生爭執，其中一名男童更曾自稱為荃灣一黑幫成員。

麥童遭4名男童圍毆，並被搶去電話、八達通及現金等財物，他回家時被家人發現傷勢，為了隱瞞遂「報假案」。警員經深入調查，昨晚在大角嘴區以涉嫌行劫拘捕涉案姓戚男童，正追緝其餘涉案人士歸案。

廢柴

後面果兩件

話俾人搶左兩舊水果條友？
依家唔單止俾人搶錢仲犯埋報假案

又係南

自稱荃灣黑幫, 到今時今日都有人玩d咁既野 死9硬架wo

00後

冇讀過書

俾人打完去報假案做乜鳩

屌你唔打都打撚左
點解唔索性報警俾人打

直接報警話俾嗰四條友打，等現任俾人拉唔係仲好咩 係咪傻架

真係上連登太多…乜Q都屈南亞

YouTube del左條片 邊度有得睇返

我都搵唔到

屌好撚柒

連燈仔....